罷工真係有用?

定係將失敗歸咎唔罷工嘅人?

有2百萬人肯罷一個星期一定有用，賭乜都得，你俾唔俾到2百萬個人我？

無法證實嘅結論，點賭都無所謂

理性啲，中共而家嘅舉動，跟本唔會在乎經濟損失，亦會將責任推卸畀罷工活動

我覺得冇,之前罷過,班仆街有理過咩

罷工既目的其實係咩野

罷工最多係一種表態，唔好對罷工能夠令局勢改變存有希望

要睇幾多人罷，幾耐，有咩影響
要令佢跪我諗全部黃參加都唔多夠，要令藍絲/在港中國同外國人都參加，再起碼團結罷幾星期甚至係幾個月先得
當然，到時可能會示威/遊行/衝突不斷，中央政府頒戒嚴強制恢復秩序etc

根據之前幾班人擺工結果
空姐=前排國泰抄人 連登仔建議人地做雞
醫護=跪低無腰骨

今次結果係點 心照
連登仔眼中擺工係

1-本身有正職
2-上年6月擺工擺到今日

擺一日半日工
會比人屌返轉頭
不如唔好擺

半年前罷工就有用，而家罷工，wfc

中共為咗政權穩定，黎多次文革，64都得

罷工係要有用嘅工種先有用。
只要呢三個行業罷先有用。1) 公平運輸2)金融業3)公務員

其他公司罷就算吧啦

公共運輸

有生之年最後一次罷工權, 國安法立左之後罷工就犯法了

趁你仲有得發聲既時候發聲

其實11月中喺西灣河開槍後，全港係停課咗超過一星期，返工嘅人亦係得個軀殼.....

標題咁問我咁答囉